黎智英籲別買282 基本面難撐升勢

壹傳媒創辦人黎智英接受《彭博》訪問時表示，警告投資者，不要買入壹傳媒的股票，因為該公司的基本面無法支持最近的上漲趨勢。
他表示：「收入很少的人只想表達自己的憤怒並表示對我們公司的支持...每個人都買了一點兒。那就變得很多了，並推高了股價。我告訴人們『不要這麼做，不要這麼做，因為你會虧錢的』。」

美國參議員科頓整咗條thread講點解中國想拜登做總統

對於證監會周二表示，投資者在買賣壹傳媒的股份時「務須格外審慎」，並將繼續密切監察與壹傳媒有關的交易活動，黎智英回應指，他不知道香港證監會可能會做什麼，但他說，最近買入這些股票的人只是表示對公司的支持。黎智英還排除了利用股價飆升在高位增發股份的可能性，那樣融資對公司而言是「非常不誠實的方式」。

ok 黎智英係五毛，居然夠膽叫人唔好買

利申 深黃allin 支持

說好的股票倉庫圖呢？

第一次剪呢類型既，希望大家支持一下
我知今次既題目都幾有爭議性，
希望大家踩得輕手D

【毒談】282壹傳媒股價過山車? 黃色股票圈真係傻仔左?
我本人覺得黃色股票圈由一開始就係錯既，最後益哂班炒家
吹人買果D 唔知係係好心做壞事定有咩居心

希望大家多多支持
【毒談】282壹傳媒股價過山車? 黃色股票圈真係傻仔左?

有經濟能力既，join vip member 仲好。

肥佬黎

elon musk: tesla price is too high

理性啲先可以持久
肥佬黎深知黃圈弱點

成班傻仔比財演收割

大家支持佢盤生意先有機會頂住個股價

Agger

又叫總辭又叫人唔好入蘋果，一定係毓派熱狗黎

捐錢啦 抄乜撚野股

Push